各位手足，聽日見

將戰線搬返去我地最熟悉既港島區

光復香港
時代革命

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

岩岩10點半海麗村7-11 3個員工呀嬸話差佬最好用實彈殺晒班暴徒

岩呀 支持呀嬸叫暴徒吞槍

推

[知已知彼] 常見恐怖份子便裝車輛圖鑑

緊急呼籲，公務員請發動並帶領全港大罷工